我有一個好蠢嘅問題⋯⋯

開post like數點隱藏？...

自動會隱藏 係你自己先見到